［要聽］岑子杰&吳文遠對前線意見及罷工宣傳

咁重要點可以咁少人睇。唔好俾仇恨蒙蔽雙眼，要清醒同思考，我地要攞返個節奏！

推呀

不要說"推",

試著用hashtag：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

感謝靚聲絲打讀出 hashtag 無限loop

麻煩推埋上facebook IG

Push

push

要罷工

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

Pish呀，無大台但都要有部署架

Fb link死左，去Youtube睇